# Тема: *«Расписание для спорткомплекса*
> *Администрация спорткомплекса заказала разработку ИС для организации своей работы. Система 
предназначена для обработки данных о времени проведения занятий, о дне недели, кол-во 
человек в группе, вид занятий, учет помещений, фамилии тренеров. Система должна выдавать 
отчеты по запросу менеджера спорткомплекса: расписание, учет свободного времени, отчеты по 
загрузкам тренера и помещений.*
# Струтура папок:
- [DB](DB/) - схема БД, внешние библиотеки доступа к СУБД
- [IFACE](IFACE/) - проект с интерфейсами
- [API](API/) - REST API
- [APP](APP/) - клиентское приложение
- [REPORT](REPORT/) - отчёт

